點解博士唔用portal斬thanos隻手？

點解wong可以用portal斬人手，但博士淨係用portal同SM玩彈彈彈，而唔開個portal喺thanos隻手套到斬咗佢？點解要用蠻力除？

唔好駁

因為佢唔係wong

劇情需要

直接斬佢個頭落黎咪仲快

部戲長15分鐘好冇。

你睇ironman用盡全力先叫整損左thanos少少

仲未計dr strange一定要行呢個方向先去到贏嘅結局

You...You should’ve...You should’ve gone for the head...

wong斬到手因為中boss手多伸隻手入portal入面

反而我係諗 如果蜘蛛俠真係除到手套 thanos係咪真係立即變廢人

打開機都知boss會免疫某d技

中國人比英國人殘忍

屌你老母

嚴格嚟講Wong係香港裔

因為唔除手套先係會贏到佢（只有一個平行世界贏到）

除左手套都可以一個打曬而家班英雄

第一次聽香港裔呢個term

得一粒石果時都打得嬴hulk(其實係無用過粒石)
你覺得會點廢法

點解thanos一腳可以踢爆座山，咁好腳力但係要坐？

雷神又斬肚

坐喺皇座喺權勢嘅象徵
唔坐皇座坐梯級代表佢追求嘅唔係真係權勢
(鳩噏)

坐足咁多集好易腳痹 體諒吓老人家好無

活在自己世界既人

個個都屌星爵，點解冇人屌紅巫女，一早殺左vision咪冇事囉。

因為DS己經睇哂所有可能性
佢係儘力將個結局帶去唯一贏既方向

個個都屌星爵，點解冇人屌雷神，一早斬爆頭咪冇事囉。

m記d弱化你估流既咩，紅女巫要黎真將d肉身之軀對手分屍都得啦

Thanos 唔係吹到係hulk既力量 科學家既智慧咩
加埋個幾粒原石佢就成左神 甚至勁過5大神 漫畫入面個傻仔都係衰係咀炮 + On9 無左手套先輸

拎到 time stone 都可以還原
殺 vision 無乜用

m撚：問問問 返去睇原版先再問啦 屌你老母

因為博士已經睇完未來，唯一可以贏嘅方法就係照返劇情噉

話佢最勁都不為過 喺漫畫度佢有哂ds所有技能 仲識扭曲現實(唔洗石)

收聲啦屌你老母
睇嚟就睇啦小小bug位就嘈嘈嘈

嗰一幕真係睇到呆咗
見到thanos完全唔意外就知出事鳥

唔係無時限咁還原的

博士今集真係幫到盡

博士已經睇埋第4集…係我哋未睇到啫

博士有時間石真係無敵
編劇哥哥真係一句睇到結果就完美晒

btw 唔知end game 之後重會唔會有下一集

睇到一個成功嘅未來，但係就唔用嗰個方法黎殺thanos

其實係咪淨係地球人可以用

咪跟緊囉

你預先知咁多 點解你考試冇100分

點解緋紅女巫唔一開始就破壞粒時間石，而一定要殺自己老公

Thanos有空間寶石
Portal應該冇乜用

雖然我知跟緊 但嚴格嚟講，avengers 死多一個，死少一個，個結果就可能會變，再嚴格d講，avengers 殺唔到一個black order，個未來已經變左，ds點知跟到

點破壞時間石呀? thanos俾粒石佢呀?

女巫應該唔係粒粒石都爆到
幻視都話係相似性質既能量互相衝擊先得

個portal 係慢慢開，慢慢收

係隻野on9先冇左隻手

標準質問：定住左thanos都唔夠時間？

只係一個有可能成功既未來 冇保證一定得

可能殺多個殺少個 未來就會輸
但係相同之處係 要交出時間石, tony唔死得

全靠博士用魔法繩捉住thanos 唔係邊定得住
都已經無手施法

你當博士係紙板人?

好似係佢老公粒春同紅女巫啲力量差唔多先破壞到, 時間石唔同

條友都唔知有冇睇 完全唔聽書

唔知點解睇到你呢句就諗起嗰個master wong 斬斬劈 basic and simple

hulk果時係最癈形態

master wong, 以前成日睇

就算只係其他人都捉得住
當時咁多人纏埋一齊都唔知點搞
而且Portal一直只係傳送門
之前有人斷手係意外嚟
到底Portal嘅詳細設定係點
根本唔知
到底係先開門
插手入去再閂門會斷手？
定係隻手唔伸入門入面
只係外邊掂到門框已經會斷手？
目前見到係屬於前者
故事入面亦未見Portal可以由人體內開門
將人分屍
每次都係嚮無物體阻礙嘅空間先開到門
綜合以上情況
要用Portal攻擊Thanos
DS就要先開門
然後引Thanos伸隻手入去Portal入面
然後再閂門
我想知實戰嘅時候
咁做嘅成功率有幾高

咁點解ds唔還原返啲石畀人？ 等thanos一搶到就即刻還原

請問一下點解thanos儲齊石仔後彈一下手指之後個手套好似爛爛地咁既？

有Space Stone，完全無必要穿過Portal。
有Reality Stone，切開幾忽都唔會死。
有Power Stone，你根本合唔埋個Portal。
有Mind Stone，真係動用呢粒的話，你會用Portal攻擊返自己友。

好多rules

哇屌本post 最佳答案

樓主你咁撚豬都諗到方法既話會世界大亂嫁

唉 呢個講法個個劇透討論區都有人咁講
只可以話比你砍都手 一日有手套 一日未完成佢既目的 一日都會卷土重來

直接殺左佢好過啦咁.....

推到羅素兄弟回應

講漫晝既話, 佢殺人既目的都唔係為左世界啦
佢殺一半人為左溝death, 但人地唔騷佢
剩係講個人實力既話, 冇手套既話勁過佢既人一大堆

同埋如果全宇宙隨機死不半人 咁captain marvel 都可能會係死果個 咁死咗邊有下集...

咁佢有手套呀嘛 漫畫話佢有手套個陣封印晒所有超能力者同神
我當電影有漫畫一半 屌打全世界都好合理
咁當然佢除左手套 一定大把人勁過佢

係, 好方便
完埋第四集有咩比較蠢同埋唔羅輯嘅地方
就可以話. Ds 睇過果個方法啦. 唔work架

如果揾佢做thanos都應該壓到場 佢都幾有霸氣

dr睇到既唯一贏既未來咪im同ca合作囉，如果唔係點會用石救im，btw留低無死既都係舊個班avanger，唔知點拆

其實好似玩Dr strange boss月光寶合都可以

我估可能會返去avanger 1時空，係果時破壞粒石

拎左time gem既thanos理論上已無時間限制，你幾早殺都無用

話番就番咩，又無哂d石
如果真係番到，咁不如番去殺thanos bb時期仲方便，唔make sense

佢齊左6粒石 力量 時間 空間 靈魂 真實 意念
理論上100% 免疫呢6類攻擊既傷害
所以理論上用咩方法都唔會傷到佢

我都認為唔係話番就番
見DS還原蘋果同還原香港聖殿都係還原d剛發生既事物 可唔可以去到咁遠既過去真係唔知

DS 識睇未來 , 但係竟然到左緊急關頭先睇
不過是撚但啦

重點係無左DS又無石，點番先

其實都唔算係bug 啦下話

如果佢可以任意一個位都開到portal, 咁乜春敵人都腰斬啦

咁仲開係手到做乜, 不如開係條頸到啦 用個腦諗下究竟個分別係邊

屌你啦 第27151448個未來係斬手唔得架？

此post 已完
一切看似唔合理既野都可以推落去呢part
人地marvel 根本一早閂左閘，無得駁

睇左未來 斬左可能會輸

哦 講返去avanger 1既話
有人話ds有留樣法器係聖殿 係可回到過去

但拍攝現場照 有人影到個道具係tony係civil war演講用過既模擬實景
係真定假就下年5月先知

DS係電影係未出現過係物體上開傳送門

你要利用傳送門去切手等同斷頭台咁要拉條友入去

佢地幾丁友淨係定住Thanos已經好勉強 點樣重有能力拉佢去傳送門到切手？

典型英雄片特色
可以成個人爆炸，但唔會有血血肉肉
唯獨deadpool打鬥夠真，爆血甩手甩腳

兩間公司

其實編劇都特登要佢fing曬頭
睇左千幾萬個可能
戴曬頭盔咁話得一個可能會贏
就係預咗嚟ban曬我地提嘅所有其他可能性

再講點解唔點樣點樣 其實都無咩謂

一睇完個時都係咁諗點解唔時間石返佢未出世個時隊冧佢 但編劇咁俾DS講得就預咗封殺曬所有討論空間

點同呢，物攻打物攻
而家圍毆再加有啲鐳射呀蜘蛛絲呀又周尻圍飛
thanos冇咗手套冇遠程技打又冇咁高防點贏啫

好似Thanos講過 唔係個個都發揮到粒石既100%

DS明顯未夠班做呢樣野

垃圾marvel 一定大團圓結局

THANOS本身好勁
如果唔係手下點會咁多FIT馬肯同佢打工
雖然都傳過佢冇咗手套係廢人一個~但係冇呢回事~至少在呢個MCU唔係
佢同HULK打果時睇來係冇用力量寶石的~

因為唔係贏嘅劇本，完

Btw 點解vision有石都可以咁廢

其實實有大把方法添，但同駁故有咩分別

切手就得咁好多戲都係搵戲黎做，我都唔明有咩討論空間

好似hunter 空間佬夾變色龍就可以秒蟻王

駁唔到 最多死一兩件quicksilver之流嘅

切手咪重Bug
咁點解唔直接切頭收佢皮

博士唔夠殘忍

ironman 同sm 都無定住Thanos

一，傳送門可以控制向推前，根本唔洗放/拉 對方隻手入去，控制度門過去就得

二，係前面開門，ironman 係後面一下打thanos 向前就得，反應完都已經無左手

不過編劇唔編就無辨法

其實佢講到資源不足要殺一半人平衡番，咁點解唔用現實寶石整多一倍資源出黎。咁咪平衡又唔洗殺人

爆谷戲不用深究 認真你便輸了

其實真係唔駛對照返漫畫
紅女巫有鳳凰之力應該屌打全宇宙

理論上只要在THANOS得到時間寶石之前搞定VISION就得
就算無視時間悖論
但係咁樣就會令到THANOS失去時間寶石~甚至期他寶石
除非寶石間可以唔受寶石的力量影響

諗諗下，其實DS睇到會贏嘅未來係咪要令局長睇到市民消失，等佢call Captain Marvel幫手先有機會贏？

係咪戇撚鳩？thanos照樣可以用時間寶石令到心靈石出返黎

DS 係個人電影果陣都係唔夠抽就不停同個大佬輪回，又話點都會保護粒時間石，點解今次唔用同一方法？

其實粒心靈石既位都好bug
先唔講原來無限寶石有得打爆
點知原來打爆原直接番去未爆果個先時間就得

咁既話不如去復番gamora啦

( Show Blocked User - 經濟部長杜紫軍 )

唔打到戰敗 點引marvel出山唔到過去一齊再打thanos

因為portal既原理係諗住一個想去既地方
然後開portal過去 即係係傳送去一個地方/地點
Thanos隻手係地點？
同埋Wong斬左大隻佬隻手係因為大隻佬多手申入去portal

講明係泰坦
點會咁撚簡單俾你斬

Thanos: all these for a drop of blood
Im有能力打到佢向前郁咩

心水 ching

切手不如切頭？

咁Bug

有位大師重話草蜢女可以控制到Thanos個思想
令到佢去切手

咁點解唔控制佢自殺？
好bug

咁講ds斬開佢18碌都得啦

班大師話得

咁講, thanos 洗撚同佢地玩咩, 用粒reality stone 都搞撚掂啦

個時都有咗粒時間石啦

佢除左俾人瘋狂抽插之外仲有咩用？

佢地重要講到好合理好叻叻咁捉到有Bug

有位大師重話要冷凍隻手黎切

Team Kill

空手都打爆佢地啦
就算除到手套只係阻止佢發動能力毀滅生物

唔理點都好
斬左都係會輸
又或者DS睇過冇一個未來係斬到
取勝既未來就得一個
而呢一個一定冇試到斬手
咁佢咪唔斬
咁都可以討論咁耐

能力一定有。based on ironman vs hulk, hulk vs thanos

睇戲都有得事後諸葛

不過marvel 粉話 ds 已經睇過曬結果，依家係唯途，所以基本上 自ds 睇完time stone 之後都無咩好討論

乜撚野唯途
打字都懶

BTW劇情真係咁設定你吹編劇唔漲

點解你唔入MARVEL做.之後改哂佢

都要屙屎

唯一途經，比連登食左字姐 我係要偷懶都唔係咁偷啦ching

所以依家咪吹唔漲囉 只係同其他巴打討論下 係劇情上其實係有方法姐

點解奇異果唔同TIME STONE 令THANOS 好似 奇異果第一集隻BOSS咁打到厭?

Wong切到敵人手係意外嚟
根本唔係常規招數
唔知點解大家會當咗傳送門係狗頭鍘
甚至當係DS最強絕招
上面個假設太理想化
Thanos有同Hulk同級
甚至更強嘅力量
如果前面開傳送門
後面搵Ironman出手
同時DS即刻關閉傳送門造成狗頭鍘效果
呢個方法風險太高
萬一Ironman打唔郁Thanos
掉返轉畀佢捉住Ironman
順手掉佢入去關閉緊嘅傳送門
Ironman就會分屍

點解蟻人唔除左thanos隻手套先打佢

星爵

創曬票房紀錄，你係迪士尼你開唔開下集？
同埋都冇交代啲人消失去咗邊，消失唔等如死咗，open ending留曬後路，另外Fury最後call咗captain marvel留伏線

第4集應該係量力領域科技（am2)+經期隊長電腦大爆炸回到過去
唔一定要time stone
AOS班友仔咁既水平都玩過時間同空間旅行啦

係唔係無限時都好，時間石能力可以時空旅行，所以都係一樣 ，幾時爆都可以拎番，所以個故仔幾時爆都無關係

未拎到石都已經好撚惡啦

緋紅唔係只可以破滅到黃石咩

幾時變左咩石都破壞到係mcu 設定裏面

因為Thanos唔係超越時間既存在

佢係唔會知你同佢loop緊

之前其他巴打講

明明講咗因爲幻視分析過粒石同sw既能量好相似 所以先可以毀滅到

其實係咪好多人唔留意對白？

哦..................

劇情需要囉 雖然係有唔合理位 但Dr. Strange話用時間石睇哂咁多個可能性 得唯一一個可以打贏thanos 呢句野根本屈機 將所有唔合理既位合理化

其實ds之前咪試腳底傳loki

不過算啦
ds睇到唯一贏既可能性
等如乜野bug都係劇本麼一

1)無睇扮有睇
2)金魚記憶
3)字幕太快佢地睇唔切

佢有空間石, 應該對佢無用

因為set ab 你都係困唔到thanos
thanos 可以用空間寶石逃走

討論到此為止啦好嘛
原本齊石既THANOS, 連至TOP 既神都唔夠佢揪, 咩生命法庭果啲
係最尾THANOS 自己唔玩, 佢無輸過
如果AVG3 咁易比人打敗, 到時咪又屌

點解我係YOUTUBE睇過... DEADPOOL KILL THANOS 嘅..究竟佢係自己放棄隻手套..定比DEADPOOL殺???

未至於
ABO一定係話晒事嗰個
大約比Eternity Infinity Death Oblivion Galactus呢五個強啲

啲人睇戲好唔留心
話Thanos比人控制住
有睇GOTG2就知Mantis能力唔係控制
最多叫做好似鎮定劑咁暫時令佢反抗程度減低
如果唔係Thanos點會發緊力捉實個手套
可能班傻仔以為手套造錯細碼先咁難除

基本上DS吊實佢已經用盡力
仲話走去佢隔離開傳放門斬手

神回覆

一直都係講未齊石之前既事

睇故就唔好駁故啦嘛

嘈嘈嘈

再生都要時間，斬手搶左手套仲唔贏？

Thanos 如果係Ron Perlman 唔洗點化妝

佢都遲早醒架啦，
既然除唔到佢手套，下一步應該改變戰術去斬手啦？

斬都未必斬到 thanos無套都夠打

質疑果班一律重睇

Doctor Strange個空間斬，應該無視物理強度，可以斬到生物

成班盲撚重睇Avengers2啦
Witch喺MCU入面唔係mutant，係Hydra用vision粒石畀超能力佢㗎 即係佢啲力量係同粒石一樣㗎

點解會改埋個名叫空間斬
都話咗切到手係意外嚟
即係有人唔小心閂門夾斷手指
然後你同我講閂門其實係武學招式嚟
專門用嚟斷人手指

駁唔到

各位師兄 我有問題喎
睇ds套戲 最尾ds咪瘋狂用時間石 瘋狂翻到過去瘋狂打大佬既？
咁既然ds用時間石 係不斷佢自己重新經歷
咁ds係今集睇贏既未來呀嘛（假設thanos係成功殺左一半人，即今集結局 ，下集既結局）
但係問題係今集ds係消失左嫁喎 咁佢點去未來？
照道理 佢睇未來果時 應該係睇到佢消失就睇完？
點睇到贏既未來？

入去問多次，好多專家係入面

火影粒時間石係邊？

宇智波斑有一招瞳術【時間倒流】：
終極風暴遊戲影片裡，斑與柱間在對決時 ，曾經利用左眼使局部的時間倒流。

冇追開，但想知既然有時間石，咁點解唔將嗰個大舊衰擰返去三歲細路咁大然後一手捏死佢？

可能奇異博士用時間石會腎虧？

扭曲得太勁會破壞平衡
DR Strange套電影講㗎

將時間擰到去無限聖石未出現之前=無人死

斬唔斬到我唔敢講
但如果真係咁都左，一定屌到太戲體無完膚
成垃圾片 所唔可以咁做

大陸要叫Wang

俾人nerf到仆街，avg2先係真實力

同生命法庭打過既角色竟然拍到成個廢柴咁

有冇諗過可能變左灰嘅大先係仲在生 而死左嘅係im ds 佢地

本身係宇宙人

spider man

漫畫好多重要人物都未出 就彈個final boss 出黎
唔知之後個d 超越者 生命法庭 5大神 之類既野可以點玩

點解thanos識死光，仲要打埋身戰??

Thanos答應左DS會留返IM條命

你咪應佢唔
第一頁就有講咩事

佢睇既未來係睇緊唔同既可能性

唔通ds得番一分鐘生命,唔可以time travel 去一分鐘後既世界? 唔可以預視一分鐘後既事?

多謝提醒
中途撳入嚟討論
無留意第一頁

因為佢睇過第4集知會死咩人囉，唔係點叫預知未來呀
用下你個死人腦啦

我會話ds只係睇粒石
粒石show未來俾佢睇
Ds本人冇能力睇到未來
所以ds應該睇到自己死
然後去到一個冇佢自己嘅平行時空

成日見C兄提生命法庭，生命法庭在Marvel電影內是否未出現過?印象中好似無見過

漫畫

電影冇正式出現過
但drs獨立電影有提過

設乜野定
成日話電影唔跟漫畫做乜事

有人睇上腦
話對個角色唔公平
大佬呀，根本戲同漫畫就兩回事
做返戲嘅logic去睇有乜問題

成功既未來唔係殺thanos,而係求人

thanos無做到個一面出黎 正常黎計斬完另一隻手已經可以打到dr. 88

所以咪話咗啲人所講既方法thanos一定破到
今次打im都留曬手 比著漫畫頭都甩 所以其他攻thanos 方法不成立 只有按dr方法行事

又提乜乜nerf係咪on9
依加之所以咁多質疑
就係因為電影版既thanos比唔到觀眾有絕對既能力既感覺

成日提漫畫漫畫去睇漫畫算啦

咁撚屈一係改廢 一係唔出仲好
唔係既話玩物攻果班同垃圾無分別

漫畫同真人電影係兩回事
你一拍真人電影，觀眾就好容易用常理去諗套戲
之前果堆都還好，但依家打到出宇宙，又真係好難自圓其說到
特別係一大堆近戰角色

其實畫漫畫果班幾廿年前邊諗到今時今日會拍成電影全球大賣 同大陸啲網絡爽文一樣吹到啲實力無哂邏輯

因為奇異博士睇過哂未來各版本既可能性，要勝thanos，知道斬佢隻手冇撚用

我估都係強化佢地去宇宙級架啦
Marvel 無理由晒左班重資班底

黑寡婦

因為套戲係咁演呀麻 咁唔通復4會輸咩 復4會贏係因為無斬到隻手

Sor 自膠
返工蛇緊出Post太快手無Check字

電影版既thanos已經有絕對既能力拎住手套已經顯示左出黎

點解斬手唔斬頭？

斬咩手呀 有bug囉
斬頭啦屌

女巫細個比黑魔法恰鳩過所以識晒所以黑魔法包括堆ds唔識的（好似係）

其實dr strange用粒石
睇到一個成功既未來
我當佢真係照住唯一成功既未來劇本行
咁THANOS拎到粒石
佢都可以用粒石睇到自己會輸既未來
而改寫果個會輸既未來
我想問
Dr strange睇黎做乜鳩？

睇未來呢個能力得佢同古一識

除咗就冇戲睇啦
連編劇都要做鳩佢安個罪名俾佢

英雄片係咁㗎啦 下下都俾你駁
今次重唔出大絕?

連登鳩噏當秘笈

有能力拎手套又點？
一直都講緊未齊石之前

粒時間石直頭送比thanos咁

點解未齊石之前都要有絕對既能力
況且未齊石都幾乎屌打佢地啦

有咩好嘈
根本你當龍珠世界咁睇

Thanos = 菲利 宇宙級 玩開一粒粒行星咁爆

班地球人最多咪好似比達 只有打爆城市既level
兩個都唔同等級

你又知？on9

時間還原夠話咩禁術啦

除非復4係輸囉

其實導演一早已經係套戲講得好清楚
係開始係冬甩到dr已經講到明話就算tony peter 死都唔會交粒石出去
到最後dr睇完未來之後好順灘咁交咗
就算tony叫住佢唔好 dr最尾都交咗
仲話依家先係決勝時刻
好明顯導演畫公仔畫出腸就想ban哂d‘點解唔咁做’嘅idea
一切都係跟緊dr 贏嘅劇本
可能連thanos 唔用time stone 睇未來都係dr 預計之內
所以其實冇咩可以點討論

因為要拍第四集cap 水

咁你睇埋avg4咪知邊個on9囉

睇到第6頁都無人問 我想問下
ds個portal如果開係目標嘅腳下唔係會掉落去咩？
(有印像做過啲咁嘅嘢)
咁每下都開係你腳底 你跌到一半再關閘cut頭cut腰係咪無敵？
我諗唔到點解呢招，識飛識瞬移都話有得擋下，一般嘅怪真係秒緊wo

你手就得一對
腳底開緊portal人地跳埋嚟一拳轟落嚟已經死得

先假設佢咁醒知我想開佢腳底，避到再衝埋黎，我再開一個圈咪又切佢？

你知唔知人地個6 粒石係乜
切條撚咩 人地切返你轉頭都得啦
人地空間能力強過ds 多多聲

thanos六粒嘢勁就梗，但無應該無咁樣切嘢功能
但ds如果可以切得醒少少 ironman封thanos手個下都夠做啦。
我唔係話呢招一定得，但可行性唔低喎，
你話ds有試過切佢，但俾佢破解我都服啲。
不過最後又都係俾導演句“only one way ”搞掂